點解嚟緊啲活動冇人講？？？

堅持先可以贏

8月9號機場集會

8月11號東區遊行

仲有 仲有

8月9號黃大仙集會

8月10號大埔遊行

8月11號深水埗大遊行

同我推上熱門

推

幫手推

Pushhhhhhh

Push